傳聘韓國瑜當北市副市長？柯P回應了

高雄市長韓國瑜12日下午正式被中選會公告解除市長職位，台北市長柯文哲下午前往台北市議會進行市政總質詢，民進黨台北市議員王世堅質詢問到，外界傳出「你要聘任韓國瑜當台北市副市長？」柯文哲打趣的說，「這樣講3個副市長要被你嚇死了。」

下午3時左右也正值韓國瑜被解職，王世堅也問到怎麼看傳韓國瑜要聘為台北市副市長？柯文哲笑回，這樣講3個副市長都要嚇死了，這是假訊息吧，假訊息至少也要三分真。

2022年香港特首=韓國瑜，政務司=譚德塞

香港發大財。

莫名其妙假消息